Mi juego es MR.DO !

Mi idea para el proyecto es:

Recrear el primer nivel con:
-El Clown
-2 o 3 Monstruos
-2 o 3 Frutas dentro del mapa

La mecanica del juego es tener un mapa cubierto de "tierra (o algo)" donde solamente el Clown
puede abrirse paso, mientra que los monstruos solo pueden caminar por donde ya haya pasado el Clown.

Se pierde al entrar en contacto con los Monstruos y se gana con comer todas las frutas del mapa.

Los monstruos tendran una velocidad mayor a la de el Clown.

Las sprites seran 16x16 px